[超毒廣播撚]有冇巴打覺得日本火車廣播好鬼死正

次は、横浜、横浜。お出口は、右側です。
東海道線、京浜東北線、根岸線、横浜線、湘南新宿ライン、京急線、東急東横線、相鉄線、みなとみらい線と横浜市営地下鉄線は、お乗換です。
The next station is Yokohama. The doors on the right side will open.
Please change here for the Tokaido Line, the Keihin-Tohoku Line, the Negishi Line, the Yokohama Line, the Shonan-Shinjuku Line, the Keikyu Line, the Tokyu-Toyoko Line, the Sotetsu Line, the Minato-Mirai Line, and the Yokohama Subway Line.

過斑馬線先正囉， 屌屌屌⋯⋯

有無片聽下？

派位派到邊間?上到中學唔好咁戇鳩啦

上越新幹線都好正

一見到火車廣播 即刻諗起呢隻歌

上個月坐完 去咗一個月
一日坐兩次北陸新幹線
每次坐三個鐘 比佢洗哂腦
勁鍾意佢廣播前同後既音樂

未去過日本就收聲啦

嘈到仆街啵